北區仲有冇band房

好想租房玩

夾份租

粉嶺

粉嶺邊度？

雍盛路德會?唔知摺左未
N年前去過

火炭

我去開火炭，不過想近屋企

安樂村